
                      Película animada tremendamente deliciosa!!
Poco más que añadir a tal obra maestra, de nuevo de Pixar. 
(Más recomendable para adultos que para niños, pero todos gozarán).
        
            